屌奶星 公司兩個隻intern仔lastday夠膽買蛋撻

講下背景:其中一個intern住私樓 係外國讀書
兩個都唔係窮撚黎
係臨lastday之前一路我都暗示問有冇野食
問佢屋企人識唔識d法國甜品師傅個類
屌佢老母
琴日收工同我講
話最後一日買左d 蛋撻請大家食 多謝教左咁多野
呀叔我當年做intern個陣都請左成個部門d人食哈根大師啦(雖然臨走個陣r左三餐免費餐)
家陣d 90後有冇家教
我地教左佢地咁多野
最後比蛋撻？當我乞兒？

得蛋撻 肉酸到

咁你有無糧出

你老母，就係你條仆街嗰時請人食哈根大師，嗰時夏天你攞到返黎公司啲雪糕溶撚晒，你仲要用個漏嘅膠袋搞到成公司個地下都係雪糕，之後仲要將其他同事啲lunch移晒出黎特登雪返凍你啲雪糕，你知唔知我地個個都好憎你呀

90後

當年我intern 果陣借財仔請全公司60人去半島食浦飛 還到依家

屌你條垃圾有資格屌人
阿伯我個時
請哂全村人食鮑參翅肚

當年我intern lastday一年買一部iPhone 派街坊

樓上d人係咪以為自己好風趣

你係呀

話埋自己

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant